【世紀大戰POST】暖化, 中藥, 狗肉已進駐連登

呢三類世紀大戰POST, D人狂屌都唔撚悶

屌完之後唔會有結果

半個月後又會有人開POST再屌過

你冇份出呢啲post咩